Bbq有無必食

丸 扒個d就唔講啦 大家仲有d咩獨門食材
蒜蓉金菇 錫紙包放爐邊
茄子開邊放上網 d肉軟身加醬油

大家會整d咩

分享下

綿花糖多士